史泰龍有冇屌過佢3個女

種馬

好想睇佢地比d大隻佬屌到出哂白汁

我要最右，其他比你地

中間

點忍

我要中間

我全部要哂

好撚正
意大利種馬

我簡中間
次選藍衫

中間輪廓似亞洲人....正

史泰龍正啲

我要曬三個

會唔會太正
中間嗰個想屌

要過佢地先得

仆街 係咪得我覺得麻麻地

Yau duck diu nei diu ng diu?

係

reluctantly

點解啲女咁正啲仔咁柒

That mean...

如果係中間個樣加右邊身材真係無敵

最左

會唔會太正

有冇咁正呀

係咪飛釘

中間關詠荷

起三飛

中間好少少似後生既黎姿WOR

只睇樣普通 加埋身材就好正

三個係咪唔同老母生ka

有無過就唔知
但一定屌爆 屌過佢個女既男人

啱啦，我只要史泰龍

中間最正

好撚驚

出現了

意大利種馬

佢老豆第一身視角

銀龍白汁

左右，中間不了

小龍女

中間堅正

月經

鬼妹真係好易老.....

我全都要

睇埋老婆先啦

痴撚線咩 我屌到佢地oh my gosh咁叫

3個都想屌晒

真空都咁挺

小朋友先做選擇

史太濃同D女好friend

我估應該有屌過

同意呀巴打

最左好正喎

gay test....

呢張中間個個靚撚到

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

搞唔係親生果個都俾佢撩左個心出黎，一野屌哂佢三個親生既有咩下場真係唔敢想像

一定有啦
光復香港 時代革命

劇透？屌你老母，未睇

佢幾個女明顯係父控
好崇拜佢老豆，應該覺得佢老豆好man,好有男人味，好想比佢屌

D女留番比你地，我要老豆

中間派

笑到仆街 呢套咩戲

你哋以家明點解史泰龍成七十幾歲都仲要操到咁fit為乜啦

我刀覺 小妹仲正

中間最唔掂 好似美國隊長

花都無百日紅，好過成世做路邊草，who fking cares

其實幾似佢老豆
由其是個咀

aggar

2019年近照

中間個個真正....
亞洲feel 鬼鬼地

有得屌你屌唔屌？

我全部都要

右邊我要

操肌係會上癮

我係佢地老豆，我屌過

成班世叔伯, 全部都係可以一掌打死細佬

唔同意, 中間個樣就係要玩呢種精靈風. 比例而加都FIT晒, 又幼又長

史泰龍仲大波過白衫果2個

求其一個就夠

小朋友才做選擇

換張圖 揀多次

Bad boys 2

右邊似傅嘉莉

連登仔單手游出公海未驚過啦

要點生先生到三個都咁靚

係咪得我覺得最左先係最正

想屌史泰龍本人多d

我係史泰龍就日日照鏡打飛機

外父大人

點睇都係左邊最正wo I mean 個樣

Bad boys II 囉 片尾未有講

小朋友先會做選擇 我全都要

右邊太肥

姦

男女眼光真係大不同

我覺得最靚係左>右>中

麻麻喎

好一般

右>=左>>>中間
完全唔覺得中間有咩精靈氣質

中出

呢種身形先好屌

同感

左1應該無

右面好正

好辛苦你，唔麻煩你了

藍衫

史泰龍唔係搞基架咩?

我屌曬佢

原來大波先最靚 眼有神 個人一定開朗

真係好正

我鍾意

得對波肥咋喎

on9 右>中>左

someone tell his parents the bad news

鬼婆唔介意
通街飛釘

：

一定屌過至少一個

等我黎

我想屌 個老母

史泰龍老婆

一路屌一路問佢

我勁啲定 史泰龍勁

史泰龍先正 好想比佢屌

係咪左邊個樣太惡，男仔唔鍾意？

最右似jessica alba

好撚正，三個都唔同style，想屌中間

唔同老母生

小朋友先揀

你意思係要比班世叔伯屌過曬先到我？
我ok

明明最左最撚正

如果你被呢班男人屌完你仲用到身體是但一忽肌肉我話你真的漢子

有呀 我屌

咁你點知佢講緊套戲？

Yeah babe

不推文回覆

中間02年

屋企有冇養狗？

利申識自己去廁所

三個各有風味

咁叫肥 師兄你屌開排骨?

三個都咁大波 三對波一齊夾腸仔咩感受
仲要姐妹花

個女嘅交俾我

人地前UFC 冠軍，一拳已經打死你

不推文

尼馬都屌

過到李連杰再講

中間個feel真係有啲似精靈

全地球中，有邊個可以屌佢個女？

嘩俾我衝埋去為所欲為真係命都唔要

Pmed

我要曬+佢地老母